
                      Esta película te recuerda que una vez más, la realidad supera la ficción. La película es muy buena en muchos  aspectos como la interpretación, los increibles efectos especiales y su bso. Por fin hay una buena razón para ir al cine.
        
            